我地仲要被困在人民鬥人民嘅陷阱幾耐？

由6月時警民衝突，到7月鄉黑合作，而家又有班愛國撚，如果仲唔調整心態對準返政權，就只會被仇恨同恐懼冲昏頭腦。

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

講左成個月話打主權線
有幾多人知？
我要脫共都冇人講
比曬目標你
都冇人跟

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

眼前嘅仇恨係好易吸引你注意，而忘記在背後製造仇恨嘅權貴

唔好俾仇恨支配
一定要對準政權

Push

咁政權係邊先？

推

明明成舊嘢就一體

你地唔好再理層包裝紙,專注諗下要點先食到入面舊蛋糕

唔撚撕開層包裝點攞到入面舊嘢?

警察係政權最後防線， 唔通對準中共，全部行動去天安門？

冇錯，呢排好多中二病，又仇恨又咩對準政權。

現實係你打仗唔先打贏d兵，點捉人地d帥呀？

諗下天琦點解咁講啦，係咁打表皮幾時傷到内臟呀

講你就易

咁你未試下打死警察囉，睇下有咩後果

如果你話真係打實體戰都會有策略打據點，或者擾亂離間，唔係只會前線打前線嘛

有人試左啦咩？。？

最多咪解放軍六四， 一齊攬炒， 怕你唔出老解炸

人地唔駛出老解，偷偷地喬裝警察打死人又點，咪又係等美國出手

咁做唔打死d 狗 , 橫掂都係， 起碼條氣順啲

已經打死左啦 dklm

Nazi 都有低層thugs, mobs, SA, SS,係咁叫對準希特拉

左膠發現，block